內地免試招生人數創8年新高，大家要諗下方法打擊港共溝淡本地人

有冇方法可以打擊港共輸入大陸人？再咁落去過多十年係大學既大陸學生隨時仲多過本地大學生

港共有好多種方法輸入大陸人、溝淡本地人，

好多用工作簽証來港既大陸人，分散係唔同公司，好難打擊佢地～ 但呢班用學生簽證學生集中係大學～

我地要港共唔輸入大陸學生一定冇可能，

咁我地就要用自己既方法維護番香港人既利益